呢個深黃kol得咁少人訂閱既？？

個樣似mk妹 點知勁黃好想識佢